外資摩根士丹利證券「認錯」，看好F-臻鼎受惠蘋果市占逐步擴展，以及穿戴裝置成長潛力，評等從「中立」升為「加碼」，目標價一口氣喊到110.5元的市場最高價，並列為PCB股首選。 摩根士丹利今天出具報告「認錯」，看好F-臻鼎受惠蘋果市占逐步擴展，以及穿戴裝置的成長潛力；認為臻鼎擁有卓越的軟板生產能力和規模，提供全系列印刷電路板（PCB）產品，擁有強而有力的執行力。 摩根士丹利將臻鼎評等從「中立」升為「加碼」，目標價一口氣喊到110.5元的市場最高價，列為PCB股首選。 蘋果新產品將密集登場，組裝廠7月起拉貨放量，將帶動蘋果軟板供應鏈下半年業績增溫，市場看好F-臻鼎業績衝鋒，加上外資今天一舉將目標價調高至110.5元，臻鼎今天股價最高至98.6元，漲幅逾4%，突破波段新高，成交量放大至近萬張。1。